連仔能否將所有關於自殺主題嘅post整合，長期置頂

方便手足幫手，分類，分工。